蘭島物語終於復刻

當年黎講真係相當高質既作品
等左十二年都因為各種原因出唔到續集
有生之年終於出復刻
續作都有d希望

期待

隻game係香港人整
68蚊，到時買嚟支持下

有印象玩過

之前唔係psp有出過咩